快入 不割

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 我夠膽學三哥講 政府 就贏既機會係零

官逼民反

推

（火

林鄭玩緊共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想聽朝班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

Copy我句野比中立派